有冇人近排成功買到豬嘴？

我有夾有濾綿，差隻豬嘴經amazon買，不過送失咗唔知要等幾耐有冇巴打知邊度仲有HF52買？？可唔可以幫手買隻

利申：行完深水埗同荃灣都唔見有

我樓下有

叻仔嘅話六月已經買咗

want to buy p100濾綿

可唔可以幫我買隻

今個星期冇曬

濾綿有啦，配件都齊差隻嘴

不如比地址你

都可以，不過怕聽日去到又冇曬

集運唔得咩？

人性

我屋企有大量6200豬嘴
巴打有興趣100蚊賣俾你

最好九龍區有啦，行到灰

我都係等緊Amazon 送豬咀。P100 反而到左。

深水埗有3200+3700 6200 6502
想知邊到有罐同棉

可唔可以講邊間？？ 另外，綿我琴日大南街買到

我鴨記行搵到
我陣間搵單俾你
大南街睇左 買得兩塊。。。

唔該你先巴打，琴日我仲買到10塊綿

係 今日老闆娘話得返一袋
散賣 解人燃眉之急先

邊到仲有p100 棉買呀 美森又迷失左 accstore 仲要等多2-3星期

想知而家市面係咪唔會買到 7093 2097 2091 呢幾種架喇?
我有嘴呀 冇罐呀屌

駁唔到

驚閪咩

巴打你買幾多錢
Amazon訂左但係驚黎唔到

或者我聽朝睇下?有同冇都同你/樓主講聲

美馬訂6503ql 要20/3先有貨

又唔洗嘅 我諗我打電話去都通掛
Btw thx

Me too
未ship 想買現貨多啲

我都係夾濾綿買
但濾綿到左貨 隻豬都仲未出貨

有人又話送唔到黎香港 有啲驚白等

Amazon? 禁運定點？

Amazon買 應該唔係禁運
我估係豬咀遲出貨or濾綿早左出貨

Ok Thx

前兩日買左隻6800剛ship... 唔知運唔運得入.

我啲friend咬完都用緊

基本上唔係特別野淨係會搜一次屋 搜嗰日放喺朋友屋企 之後繼續用